有冇人個女朋友俾人問過做唔做sp?

我女朋友同我講啱啱有人咁樣搵佢
我應唔應撚返呢啲死狗公

會叫佢影左條撚幾大先
之後放佢上連登

會唔會咁輕易就影

會

啲女人好醒㗎，講你知係試探你咋

至少唔係而家呢一個 我哋而家一齊諗點樣玩返佢

其實你條女可能已經做緊

post 佢上嚟喇

啲厹好on9㗎 當人地條仔死

佢用tg搵 但係唔知點解會有電話Number留低

開名呀
利申:我女朋友試過 我直接用女友ac撚狗公

起底搵得出佢係巴打

女友試過private ig比人問做唔做ptgf／sp
block撚咗條友 玩都廢事